{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025003",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002027819?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "단양 여울향펜션 운영 정책"
    },
    "text": "予約のお知らせに従って、予約人数追加時にペンションに連絡し、追加費用が発生することがある。 最大人数を超過した場合、入室不可能であり、払い戻しも不可能である。 ペットがいる場合、入室を拒否され、払い戻しも受けられない。 青少年男女同室での宿泊は禁止され、未成年者の予約および利用にも宿の規定が適用される。 利用客は入室および退室時間を守らなければならない。 施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任を負う。 魚や肉を焼く方法は許されず、炊事道具を持ち込むことも禁止される。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用しなければならない。 娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与えかねないので慎まなければならない。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、該当理由の場合、顧客センターを通じて全額払い戻しが可能だ。 ペンション別に料金が誤って表示されることがあるので注意しなければならない。 入室案内に従って、バーベキュー、一軒家客室、IPTV/WiFiなどの便宜施設を利用することができる。 バーベキュー場ではバーベキューパーティーを楽しむことができ、炭とグリル料金は別途支払わなければならない。 売店やコンビニエンスストアがあり、駐車も可能で、ペンション周辺には丹陽·ギャン、グインサ、小白山などの観光地がある。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約人数の追加時に連絡をする必要はありますか？",
            "answer": "はい、予約人数を追加する際にはペンションに連絡する必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加費用が発生する場合がありますか？",
            "answer": "はい、予約人数を追加すると追加費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できないのですか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えると入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、青少年男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用には規定がありますか？",
            "answer": "はい、未成年者の予約や利用にも宿の規定が適用されます。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室および退室時間は守る必要があります。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任となります。"
        },
        {
            "question": "魚や肉の焼き方は許されますか？",
            "answer": "いいえ、魚や肉の焼き方は許されません。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場を利用することはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には丹陽・ギャン、グインサ、小白山などの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 422,
        "QA": 384
    }
}